所有冇差佬守住既急症室都應該停工

差佬守護醫院 實在係太重要啦
家陣如果有人搞醫生護士咁點算呢
應該要將急症室收咗佢

差佬真係好重要嫁
冇咗差佬成個香港都運作唔到

推......

你搞醫院為乜呢

冇人搞醫院
只係醫生都驚有人搞事
但又搵唔到差佬幫
不如停左佢
警崗冇人既急症室就應該要停工
保護醫護人員

反正大家都係到玩小學雞

咁樣即係叫醫院自己整臭自己
倒不如見醫院拆咗警察個位算

低級分化
醫院冇差佬，人地都話活得比你好

唔係呀
佢地都唔想
但冇左尊貴既差佬 真係咩野都做唔到嫁
正常醫院服務唔會停
照顧緊既病人會照顧
但急症室真係要停一停